［奇難雜症］電腦開到機但mon無畫面

近呢一個月時常開機聽聲入到桌面，但個mon話插左線無野出

試過插哂顯卡兩個DVI加埋底板個個，都係入到桌面有聲無畫。

呢類情況通常邊到出事，求巴打解救

你個MON壞咗

拆走張顯卡佢試onboard graphic

mon唔好插power同signal線,直到Mon LED無再著燈先插返晒線試